「寶星中心」遲買 低層變高層 平22萬 ！

我440萬買左低層2房 想死

你個名

廢淡 笑乜鳩
收皮啦

你妹睡了我

平得咁少，唔計

講真
唔好大家迫大家咁緊了
好易出人命

我冇妹

佢Block左我地 放心啦

即刻 google 下寶星中心, 點知個焦點新聞

花無百日紅
大家講下意見就算
唔好去得太盡
好友淡友壓力都其實好大

屌 今日寶星有人跳樓

所以真係，香港大家都好有壓力，真心唔好迫得咁緊，種下口業

RIP

IT狗無事嗎？

睇唔到就當樓價冇跌, good

祝你越跌越有

有人跳樓唔計啦

佢呢排乖左戴返個口罩縛返繩無周圍咬人，大家要玩都喺高爆區玩算啦

IT狗

高招

細個住寶星
樓下斜對面個單位有個bb跌左落街

IT狗老婆 ？

算啦，禍不及妻兒

唔好再唱寶星中心啦

有人跳左樓

你無事太好啦 好擔心你

層樓仲有排跌呀！

好友以前撚狗撚得好開心
比人撚就話唔好去得太盡?

條撚樣未死咩?

B座無事，282尺呢個月應該守到400萬

呢個月得返三日

同意 呢個月仲有3日

自住低層驚閪

大家一齊大叫 跌跌跌！！！

今日分分鐘唔見30個

唔好咁黑心啦你地

記得還錢比銀行啊

當寶星不再保升

我真係恭喜你
又負資產又死老婆
幾時到你老母

唔好亂講野，禍不及家人，負資產佢應該都仲要過多幾個月先係

同低置仔講仁慈 ？

唔好咁諗 黎緊靠我地了

凡事留番條線好啲既，錢輸左可以再搵過，人死左就真係冇架啦

硬好成日話低層同高層唔可以相提並論
我很贊同